一個黑警確診今次又贏

1/30000 個確診，聽日去晒慶祝

香港人報仇贏咗，返工!
we will be back

若然未報 時辰未到
時辰一到 必然全報

元朗國站聽日會唔會一地香檳

push

唔係苦難式抗爭，開心一晚啦

聽日去元朗開香檳，得唔得先

你又知得一個

黑警死全家

唔係贏左啦咩

個個都照常返工

抗疫成功左啦

利申，念力抗爭者

係，無理由親手整污糟自己對手，好在有天收

721事件唔好拎黎慶祝
去返狗屋啦
兩公婆食完飯落去行下好啦，3個人就非法集結呀

冷嘲熱諷又黎la

衝ar 連登負向狗

班狗咁撚中意除人罩

抵撚死

拉，要30000個確診晒先贏

1 down, 29999 to go.

你覺得咁樣叫法，對家唔會提高警覺？？？
靜靜地贏啦

又要威
又要高地
又要好睇

真係未見過紳士打交贏到爛仔

天上嘅手足

好在手足唔嫌棄香港人free ride

Yeah
所有香港警察死全家啦

依家各區狗屋立即變病毒瘟床